中年失業點算好

去一場說走就走既旅行

諗起有個username

失業咪再搵過第二份工lor，乜撚嘢點算好啊dllmch

破產

青年失業點算好？

洗哂D 錢，攞綜援，正

咬老綜

uber

警察招聘

大把地方請緊人啦，係冇人肯做之嘛

1.cut咗啲無謂開資。
2.搵吓有乜長丶短課程想讀唔好養懶個身。
3.申請所有資助。
4.send信搵工。